成日都收埋自己

圈子越嚟越細 朋友都慢慢疏遠我
究竟係咪我人問題
有諗過睇醫生/揾社工傾

太多負面情緒又壓抑
係咪真係會令身邊嘅人都覺得好辛苦

乖二
乜人都唔想見
去到書局都係訓教

x3

毒撚好正常

喂屌 我明呀啲舊同學ig好似日日成班fd去玩咁
又唱k又男又女咁
自己就一個人係屋企之後開始就會有負能量
想擴大個圈 又唔知點好

唉 好羨慕人哋成堆frd

到底點做到

i know that feel
特別係一個人係外國

可能同社工/ 輔導/臨床心理學家傾下，學習下處理自己心裏面的情緒，咁你同人相處就會比少D壓力人地 加油